「集思廣益」點樣由金鐘帶人去灣仔

依家成班狗阻住我地去灣仔
點算 唔去灣仔守金鐘有咩意思？
一齊諗點樣帶人去灣仔
急！！